唔計政府工, 邊行最少炒人?

土木工程/工程?
會計?

普通公司既IT
走人多過炒

醫護

Lab狗
護士
醫生

殯儀

銀行

會計自己走，唔洗等人炒

mtr

五毛打手

量地

老人院

audit

倉務

因為根本唔夠人

咕喱
跟車 倉務大把mk仔做

物管

清潔

保安

細公司工程員工，基本上都唔會炒人